翻譯咗個日本 NHK 講香港返送中活動嘅節目

借朋友ac 開post，小弟之前見NHK 做咗一集節目講反送中，入面有派記者嚟參加遊行，有訪問參加者（已blur樣），有搵知名人士發言

最重要，佢哋都有搵在港日本人講佢哋嘅諗法同憂慮，拍得幾全面，所以post上嚟畀大家睇吓，了解吓日本人點睇呢件事

細力推

希望今日野餐見到大家

推!!

但白色字幕好似有少少難睇!!
不如加底色或轉其他色字幕!!

日文真係好屈機，就算係的士佬呢個字用日叫出黎都特別霸氣，Taxi doraifu

留名今晚睇

辛苦晒翻譯朋友同幫手 blur 樣嘅朋友

ok 下次會做得更好

廣東話個「佬」字都好霸氣

推到多啲人睇
順便一問 點解澳門可以睇到NHK

lm

高質節目咁少人睇?

果日我係佢地後面睇住佢地拍,個主持幾拎女

樓主好波！

nhk d 記錄片真係好詳盡，之前向大阪睇過一套關於香港本土派，跟得好貼。

輕推

台港日友好

我都睇nhk news
免費新聞中最近香港&最高質

lau ming